麥巴比 = 下一個盧卡古？

先唔講佢咁短髮仲染又柒
佢個腰圍 ⋯⋯⋯⋯
脹左咁多既

巴比點睇都有技術有速度有腦喎

黃一飛

咁緊係唔會好似個肥豬咁
但佢體力都好強
肥左既話就 ⋯⋯⋯

大師兄

大哨

運動員一肥真係好難返轉頭

佢就算點肥都一定識控波先啦

我諗除非佢跛左一隻腳，如果唔係好難同lkk有得比

俾人打到弱智都得

LKK早幾年都有速

屌你老母死肥閪

個陣無得食
操fit d 搏d咁又跑得快d

有盧卡古咁嘅把握力同技術先好講啦垃圾